有無人試過一個人旅行或參加旅行團?

暑假黎到, 小弟好想去旅行但無人陪, 想問吓參加開旅行團的人入面多唔多人係一個人參加？有無師兄去開一人旅行可以比啲新手tips我？

求撚其，唔係上支那其實都冇咩問題

留名
我都想一個人旅行

巴打你有無話想去咩地方或者國家？ 其實好多地方唔使跟團 自己做好功課同小心d 一個人去完全無問題 時間仲可以好自由 唔使趕

埃及，中東有諗過 跟團

東歐個邊

一個人去台灣啦